我唔想死住

帶住個普通口罩已經冇安全感
直到頭先屋企樓下有人暈咗
我決定由聽日開始 要帶豬嘴

手足門要鬥長命

康復香港 時代抗疫

你屋企係邊度

同你講香港警察總部好唔好？

都幾襯你名

人終歸一死哦,
手足一中咗唔見野去報失哦